Đồ án 2: Face anti spoofing

Họ tên: Nguyễn Thiện Long

MSSV: 20181617
___________________________

Khởi tạo môi trường conda environment python 3.6

Thực hiện các lệnh sau:

git clone https://gitlab.com/longnguyenst01/do_an_2.git

pip install -r requirement.txt

cd recognize_face

python src/face_img.py 

___________________________

các ảnh test tải về thư mục do_an_2/test_img

